北角全部走

今日損失嘅人已經夠多，唔好硬碰，有鬼

推

721